日本老闆娘大叫「他是曼聯迷」…全店所有日本人放筷子向一名曼聯迷鞠躬：感謝曼聯，你們是最善良的球迷

49000

高汁留名

日本人用筷子是準備吃狗肉嗎？